何志平會唔會係美國坐監 坐到老死

好擔心佢

冇一百歲命

益咗佢啦，可以日日食西餐

肥多一百磅

享受黑腸

唔會既
不過咁多年賺既人仔會俾晒做律師費

咁肥個躉咁好肉地
你擔心佢幾時鬆晒好過啦

咁涼薄 特首要出黎講幾句喇

我唔信佢要坐監

大陸仲唔派戰狼去滅口

佢坐起碼有得老死
唔坐就好快死

係美國終老已經叫唔錯
返返去支那既話，下場更慘。。。

可能被自殺呢

念在大家都係香港人，不如大家救一救佢，去白宮網上請願要求特赦(話送禮在中国文化合乎常理，孝敬之道是中華5千年歷史的習俗，美國法律理應尊重中国人習俗)，去愛国陣營搵十萬名愛国人士簽署，等特朗普特赦